長洲出現隔離人通街走

快啲繼續入黎玩啦

打999, 跟住佢睇戲

幾撚有氣勢
中左毒係唔同d
見佛殺佛

快啲報警，跟住佢

報警

啲狗只會射波叫你打衛生署熱線

打熱線好過

cls，仲行得咁有自信

仲買完野即刻除口罩食野

生化武器通街走同揸住支槍行冇分別

好撚自私屌

長洲黃店名單

長洲藍店名單

我屌晒呢家仲入嚟長洲班撚樣

屌佢老母自私撚

咁打熱線，樓主跟實佢哋呀

仆街啦靠呢啲自私L自律死L緊
長洲勁多老人家生活圈又細
一爆就好大鑊

個熱線都廢既

支那人就係畜牲 係冚家鏟

拍戲咁

唔得,淨係打999

成個島隔離

Pish

似支那人樣

又黎留島不留人

肺炎島,順便做埋最大隔離營